<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Dolan Says What!?]]></title><description><![CDATA[You know how it is.]]></description><link>https://dgrizzla.github.io</link><image><url>https://raw.githubusercontent.com/dgrizzla/dgrizzla.github.io/master/images/398971.jpg</url><title>Dolan Says What!?</title><link>https://dgrizzla.github.io</link></image><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Thu, 13 Jun 2019 07:02:47 GMT</lastBuildDate><atom:link href="https://dgrizzla.github.io/rss/" rel="self" type="application/rss+xml"/><ttl>60</ttl><item><title><![CDATA[elClubo, ¿Ahora así suenan?]]></title><description><![CDATA[<div class="paragraph">
<p>Con mi papá tengo la costumbre de compartir música, y he de admitir que gracias a él tengo ese gusto y cariño hacia la misma. Cuando le preguntan: "¿Qué música escuchas?" su respuesta siempre será "De todo un poco" y es porque literalmente escucha de todo, desde Cumbia, pasando por Tech-House, Heavy Metal, Hip Hop, hasta llegar al Reguetón.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Resulta ser que hoy me compartió una canción de elClubo, una banda guatemalteca que todos conocemos y que personalmente no me gusta, su sonido siempre me pareció llano y aburrido. Aun así, suelo escuchar canciones de artistas y grupos que no me gustan para conocerlos más y así tener fundamentos del por qué no me gustan, y así fue como me di una sorpresa.</p>
</div>
<div class="videoblock">
<div class="content">
<iframe width="800" height="450" src="https://www.youtube.com/embed/j9BNp0iZO_g?rel=0" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Capturaron toda mi atención desde los primeros segundos y para el final, me di cuenta que posee todas las cualidades de una canción memorable a mi gusto: una batería firme y notoria, una entrega vocal agresiva que incluso involucra un grito semi-gutural, guitarras en una afinación baja que da más cuerpo y profundidad, un solo que quizá no se caracterice por ser "técnico" pero que se acopla perfectamente y se disfruta, ¡¡UN BAJO QUE SE ESCUCHA!! y por supuesto, una lírica que a la primera puede ser interpretada y analizada.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Lanzada el 6 de junio de 2019, elClubo emerge de nuevo, con un tono más agresivo, una producción de muy buena calidad y un video que se convierte en una experiencia audiovisual placentera. Así, me toma por sorpresa a mí y a los oídos de todos, logrando una reacción de su público, haciendo notoria su ambición por querer dar un paso más allá en su evolución como banda, y sobre todo ganarse mi respeto. Espero con ansias más música de ellos, que sigan el camino que con esta canción comenzaron a pavimentar.</p>
</div>]]></description><link>https://dgrizzla.github.io/2019/06/13/el-Clubo-Ahora-asi-suenan.html</link><guid isPermaLink="true">https://dgrizzla.github.io/2019/06/13/el-Clubo-Ahora-asi-suenan.html</guid><dc:creator><![CDATA[Dylan Giron]]></dc:creator><pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 GMT</pubDate></item></channel></rss>